星座有咩參考價值

唔明
真係唔明
如果真係愛
星座有影響咩

參考下
睇下
當係話題
部份準

完全沒有

可以大約知嗰個人咩性格，你可以話心理作用，但個人黎講覺得都幾準

有無人同我一樣唔信星座預測，例如佢話某星座有事業運，咁無理由失業人口入面無人係嗰個星座，但係星座概括既性格特質就覺得準？

其實有用嘅只係自我了解, 測運程嗰啲係on9

純粹覺得好玩

大概性格？

覺得星座似係宏觀統計學

統計學咁既款
星庭要認真睇要睇成個星盤
太陽星座月亮星座etc
聽講月亮星座更加似你個人既真正性格因為代表你內心既諗法
就算係獅子座 唔同月亮星座都可以好大分別

世界得十二種人

溝女用

用嚟分身邊嘅人係咪弱智

樓主咩座

諸葛先生